[中世紀MMORPG]Life Is Feudal 生活系公會招人 (03)

官網 :
Discord :
TG Group :
Steam :

伺服器：美服 - Buyan
工會據點位置

同埋隻Game係有繁體中文架, 唔洗驚唔識字!

Life is Feudal係一隻中世紀做背景，主要係生活型既MMO，由玩家營運世界既一款遊戲，入面國與國之間既外交，交易，內政等等都係由玩家一腳踢。
您可以同其他玩家組成一條小村莊，慢慢將佢發展成一個城邦，甚至係一個國家。
而且呢隻Game職業係分得十分仔細，唔同職業都需要其他職業去幫手先可以成長到。
例如獵人提供食材，農夫生產高級食物會帶唔同既經驗加成，礦工搵礦物比鐵匠加工等等
到左後期你可以帶兵去攻人地城搶資源。

工會據點截圖

工會設施

農田

伐木場

工匠工場

集中營

搵食工具

————————————————————————————

最低配置
OS (64-bit): Windows 7 (SP1), Windows 8.1, Windows 10
Processor (AMD): Phenom II X4 with at least 2,5 GHz
Processor (Intel): Core i5 with at least 2,5 GHz
Memory: 4GB RAM
Graphics card (AMD): Radeon™ HD 5850
Graphics card (NVIDIA): GeForce® GTX 460
DirectX: 11.0
Online Connection Requirements: 2048 KBPS or faster
Broadband Internet connection
Hard-drive space: 20GB

開創角色
生產技能與戰鬥技能
- 配點上限受種族影響，能力上限計法: 400 + 2*(智力屬性點數 -10)
- 介意外表可以無視種族影響

能力配點
- ‎配點可於遊戲中再調整
-生活技能初期配點視乎你想玩嘅職業
⠂挖掘與建築職業初期建議全分配到意志
-戰鬥技能視乎個人喜好，如想玩射箭建議全部分配投射，投射技能比較難升。
-配點計算網站，注意資料可能有出入

基礎職業技能
由於技能點有限，每個人唔可以學晒所有線，最多玩一條。
職業主要分為三大線：工匠，自然學，動物學。而每條線再上就係細分唔同工作種類。
工匠：建築工、木工、礦工、鐵匠
自然學：農夫、鍊金術（醫生）
動物學：獵人、製皮師

職業簡介及升級提示篇
———工匠———
建築工：
前中後期都係起野，後期可以修理建築，裝備等等。
升級提示：
起野果陣將資源一件件放入去再起一下咁，如果你將所有放晒入去一次過起，一次性係睇落去係多，但總數黎講係一件件起會賺最快同最有效率。

木工：
主要係提供家俬例如木箱，工作台等等既設備。亦都可以提供資源比建築工或鐵匠。而分支就係製弓同製作攻城裝備例如投石車。
升級提示：
起野方面參照返建築工，你亦都可以可以大量鋸木塊同埋製作把手

鐵匠：
基本上都係製作鐵工具，亦都可以係提供釘、金屬板之類既素材比建築工同木工。後期就可以選擇做武器定裝甲。
升級提示：
有鍛造之前就係要靠製作鐵錠，再將佢熔返做鐵粒，再造返鐵錠不斷loop。

礦工：
前期就係挖礦為主，後期可以製作珠寶去提高角色屬性。
升級提示：
無，努力做野啦......
工匠呢條線初期係最頭痛，你要不斷原地剷泥再推返落去，又或者你可以去剷樹根。

———自然學———

農夫：
前期耕作為主，後期分為兩條分枝，鑲酒同煮食。
升級提示：
農夫前期主要係靠原地挖農作物或開墾耕地，進階農業就採蜂蜜

鍊金術：
主要工作係製作藥品去提升人物數值同埋少量素材提供比鐵匠。
升級提示：
前期無乜特別野教，醫術就要靠隊友幫，打佢一下再醫佢一下。

p.s. 自然學可以煮埋野食，唔好以後後期先煮得野食，後期既係進階煮食。

———動物學———

獵人：
前期靠打獵同釣魚升級，中期就可以養動物玩農場物語，後期就可以將佢地既皮加工做成皮革同埋馴馬。
升級提示：
前期就靠釣魚升級，中段馴養動物就要靠搵d野生動物出黎，跟住搵樣佢最愛食既餵佢食咁樣會加最快，但係餵既食物質素唔可以高，因為你質素越高成功率越高。

動物成長期
Chicken 5 - 17歲
Rabbit 5 - 17歲
Sheep 15 - 52歲
Ram
Pig 15 - 52歲
Boar
Cow 25 - 87歲
Bull
Horse 25 - 87歲
Stallion

如果你要解鎖你玩緊果條線既技能先決條件就係前者升到30，但係你會發覺後面條線係上唔到超過29.99，原因係你前者未達60，只要前期上到60，後面既技能就可以升上100。

進入遊戲
創立角色落會傳送到新手島
建議按F1,觀看一次說明
會對遊戲有初步了解
島上光柱底的ferryman
會將你傳送到主島隨機位置
我們的分區為Buyan
確定後會扣一張船票，綁定你的角色

裝備要求
裝備有一定技能或者屬性能力要求，詳細要求留意以下網站。
武器列表

裝甲列表

盾牌列表

衣服列表

新手注意事項
-我哋公會係NA Buyan 18ser, 當你入左主島後睇返紅色左上角srv個數字/禁m睇地圖
地圖Server分佈位置如下

-請留意相同物品的品質如不一樣，重疊時會導致物品品質下降
-物品簡介有“中土腹地”放入倉備用
-0耐久的鐵器放去鍛鐵爐上大木箱 位置如下

-武器能夠於物品欄右鍵進行維護
-食物可以係城中劍底木箱拎
-用手推車及馬車時，不要用R制放下，有機會引致車卡死無法再使用
-騎馬過區時有機會bug走馬，建議過區時將馬放入背包，確定過區才上馬
善惡值
善惡值影響角色死亡扣除幾多技能點，善惡值越低， 角色死亡技能點就扣得越多。提升善惡值方法只有祈禱，留意祈禱唔係次次成功， 而且每日遊戲時間神只會聽取1次懺悔，建議得閒掛回家技能。

快速升技方法
Premium會員每日都有得開經驗加乘，生活技能同武器技能分別可以開1小時嘅經驗加乘，建議準備好先開經驗加乘。

貿易
城入面有貿易站，先將你想賣嘅野拉入貿易站，之後禁入市集， 係左上方揀返Banised One， 係表單禁返你要賣嘅嘢。

材料地域分佈
高級裝備同建築有地域材料要求，地域分佈如下。

公會會員留名

t

隻game多唔多人玩？
因為想長玩。怕公會同隻game冇咩人

有10個人正常上線

隻GAME 唔係唔比錢都可以試下個新手島架咩??
定係要試都係要買??

試都要買

新人島比完船飛(買game包咗1張船飛)出大島

睇到有人話得一個角色係免費...之後開另一個就要俾錢...係咩一回事?

$188包1張船票同10000點，而10000點又可以買多張船票開分身

有冇gameplay or 圖

礦工日常

礦工倒泥

以為唔洗錢添
仲諗住耕田

買斷制 最平包$188

有興趣，想加入玩下

想問有無得試玩

隻game買斷制 最平都要買$188包先玩到

玩完唔啱咪好唔抵

玩唔夠2個鍾 steam有得退款

down 緊 點聯絡你地

discord入唔到?

我先開始玩15分鐘已經bug死左

行左一大半比狼殺左

Your own 定 mmo諗緊買唔買

your own單機版 mmo多人 我哋玩mmo

好陰功,我以為刪左人物可以求其開翻個,

原來要比錢

原本個人物比狼咬死之後唔知點解掘樹又唔得,掘草又唔得..

刪左之後重開一個.

去再去就要船票..gg

成隻game玩左都唔知有冇1個鐘,更新就更左差唔多12個鐘

未出新手島可以重開 出咗就冇得救

我依家隻人仔用左10000點出完阿貝拉之後掘唔到資源等餓死

新手搵下蘋果/右click地下搵果實

我想執樹枝啊

對住樹右click咪執到

又click完得查看，乜都冇，新手島時就可以執

你應該入咗人地領地

我已經行左唔知幾多公里，啲野都係得查看，玩到絕望

禁f4睇下係咪入咗人地領土

paul樹地下冇顏色啵，如果黃色代表人地領地

咁應該有得執樹支

冇啊ching 我今晚放工cap圖比你睇

推